原來cctvb已經唔講咩原因示威

cctvb 只係將今日示威講成警民衝突，對我哋好不利。我哋要做多啲文宣係反極權

唔好講咩「仲有人睇tvb 咩？」唔好意思，真係仲有，所以我哋更加要mon實啲

話俾全世界知 今日係反極權之戰 day 1

你地係咪當全地球人都係condom?

係咪我錯覺定係今日929全球遊行真係無相無片？

推

係cctv到出哂面

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

海外港人全部都睇CCTVB，佢地根本無得揀，所以香港無人睇cctvb佢地都WFC，只要可以繼續向海外華人洗腦就得

因為佢地真係唔敢講？
反極權，反中共

好明顯係黨台啦
唔通大大聲話反共示威咩

TVB好似係將軍澳

好耐冇去

唔敢講反極權示威

到依家仲唔明既已經唔駛救
到依家仲「中立」or 唔明既一律係敵人

不嬲都係咁架啦
抹黑左三個月
有咩用

CCTV 香港台，甩埋b 啦，啲仆街主播都係要死，句句抺黑歪曲事實

九成係

唔好意思 借個位
「死亡預言」今日拎磚頭上車唔係屈示威者

會唔會其實你地先係

Z

會唔會？咪已經講咗係反極權。不願意面對？